關於投票 我有野講

結論：我個人認為要投

美國要求2020年要立法會雙普選
不論我地投唔投，都不會影響其決心，要黎既始終要黎，林鄭意氣風發講幾句，唔會影響美國既決定。

制度內抗爭玩左幾十年都未贏過
我就仲後生，唔知以前係點（歡迎老鬼指正），2020年立法會選舉就係我有生之年見過香港人最團結既一次，用以前既結果評有d唔恰當

條路自己簡，輸左唔好喊
最團結未必會帶黎你想要既結果，但係團結咁輸都好過分化咁輸，士氣唔會一野沉到底，斷續抗爭

投票有害，比假希望人
所有希望係未成功之前都係「假」既，不過人就係靠呢D活下去，我本人不認同選舉贏左就唔抗爭

我自己都好希望好似7.1 V電影咁樣闖入去行政機關，但係唔現實亦都唔香港，我選擇compromise既點係投票，never compromise既係五大訴求

帶定頭盔先，我唔係一成不變既，但係思想工程而家就要做定，要拗就而家好拗，唔通選舉前一日又比D分化撚（勿對號入座）帶風向呀

光復香港
時代革命

”最團結未必會帶黎你想要既結果，但係團結咁輸都好過分化咁輸，士氣唔會一野沉到底，斷續抗爭“

呢句好arm聽！

五（六）大訴求，缺一不可！

不分化，不割席！